# PDI_proj

Filtro para N frequências mais importantes aplicado após processamento usando DCT e iDCT. 

Arquivos separados em pastas onde cada uma indica sua saída processada de acordo com valor dito em N.

Graphs contém os gráficos para análise.
